外遊狗同荃灣廢老收咗幾多安家費喺香港播毒嚟打壓自由?

🤔🤔🤔🤔🤔